---
layout: authors
show_meta: false
title: Fábio Costa – O _Mr. Mickey_
contacts:
  email: fabiocosta0305@gmail.com
  twitter: hufflepuffbr
  facebook: fabiocosta0305
  googleplus: +FabioEmilioCosta
  linkedin: +FabioEmilioCosta
  instagram: +FabioEmilioCosta
  youtube: +FabioEmilioCosta
avatar: /images/meuAvatar2015-orig.png
---

Fábio Emilio Costa, o _Mr. Mickey_, nasceu em 3 de maio de 1978, e mora em São Bernardo do Campo/SP. 

Começou no RPG aos 9 anos de idade e começou a mestrar RPG aos 12. 

Já jogou, entre outros sistemas, _GURPS, Vampiro: A Máscara, Changeling: O Sonhar, Star Wars (todas as edições), Toon, Castelo Falkenstein, Daemon, Shadowrun, MERP_. 

Atualmente é funcionário público federal. 

Além de RPG, gosta de música eletrônica e _new age_ (Kraftwerk, Jean-Michel Jarre, Enya, Celtic Woman), animes, mangá, Rugby e Linux.

O Apelido vem do fato de ser _cosplayer_ de Mickey Mouse e de Roger Rabbit.
